# Review dokumentace

- vyhledejte si `TODO`
- dokumentace toplevel chybela na spouste mist
- nekde chybi popis nekterych argumentu
- nekde uplne chybi argumenty
- `str` vs. `string`
- pokud delame dafault (typu project or current_config.project_id, musi to byt v popisu argumentu)
- nektery mamy neodpovidaji detem
